差館條友自殺原來知道有病毒

致敬

佢好偉大

點解佢要幫警方呢？
幫完點解要自殺呢?
定係因為佢咁做而被殺呢?

各位神探，邏輯討論開始

案中有案

其實係d hacker殺佢

佢知太多